有冇人發覺今年少咗啲嘢發生？？

就係打風
之前個個話山竹之後
香港會俾超強颱風中出
今年打得一個弱8號風
啲熱氣象專家學者會員呢

tear gas趕走哂d風

黐線！今年勁反常
香港有幾可冇乜點打風

31/7咪打完

因為天有眼，等我哋有多啲時間遊行

有幾多個呀
又少又打唔中

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

你講起又係 掛住五大訴求都冇留意

反而日本成日食正
呢幾日又嚟
點解嘅？？
唔通有乜啟示

支那中就話姐